[ ] Limpiar puntajes de preguntas ocultadas

[ ] Descargar resultados

[ ] Agregar mensaje de término de cuestionario

[ ] Agregar configuración de permitir respuestas en cuestionario
[ ] Agregar configuración de cerrar edición
[ ] Agregar configuración datos de usuario en cuestionario
